# Veit.Abra.Model.Crpplanvariant
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**UserID** | **string** | Vlastník; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**Code** | **string** | Kód [persistentní položka] | [optional] 
**Name** | **string** | Popis [persistentní položka] | [optional] 
**VisibilityKind** | **int?** | Viditelnost [persistentní položka] | [optional] 
**IsMajor** | **bool?** | Hlavní [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**UpdatedDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum [persistentní položka] | [optional] 
**SavedItemsCount** | **int?** | Počet [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

